有無人拍左十年拖先黎想分手？

請出手

聽人講過拍過咗十年都仲未結婚就準備分得手，
朋友啱啱經歷完拍咗九年被分手

咁耐都分都幾難

但係勉強無幸福喎好似

原本用嘅理由係磨合咗咁耐都唔得就不如算
但結果係對方出咗軌

香港地有幾多人可以拍到咁耐拖
好可惜

由學生開始咪唔難

會後悔
考慮結婚啦